[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [7]

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學(殘體注意):

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

十卜

支持方陣之友

cc新手區 萌新留名

app台新台主扶他

CC霸權

不安

cc新手lm

Add左牙扶唔理我

食緊女 不了

方陣>神召

プロバハ>all

Granblue Fantasy>Chain Chronicle

BBA水琴有無潛質取替九界琴
主要想偷懶整少把九界

若清真係大影響力,一開post就咁多人入

一開cc po以為我入錯po

一開gb po以為我入錯cc po

不過cc post都係講gbf

講屍屍返友壇

成個cc post得你玩緊cc

新手留名

想問用火主神嘅話超火魔女定火痴女定花澤好啲 齊裝
驚風擊滅又一堆濕鳩debuff 但純輸出火痴女又好似好癲

全空最大奶都無，唔好話自己玩GBF

cc post=gbf post 咁gbf post=??

火:濕婆石 火狐
火係咪應該超炎帝先

想問而家暗EX係咪只可以用正攻法
個封技好撚煩

Btw跌齊幾隻屬性方陣召喚石都唔跌暗拳比我

溢出2隻 都未見過暗方陣武

聽講跌暗拳個率同光劍差唔多,所以暗拳我都用換既

超左班比，光方輕鬆過比

我3槍3斧都冇拳

gbf post=冇人

cc po

魯魯修老婆既po

超強運定萬象好

係75lv 個d都會出方陣武..
岩岩出左把暗槍..

點鮮解唔係暗拳

換返黎算啦

之前分身打左一頁暗槍先得一隻暗拳

新手LM

緊係萬象,地圖炮...等等...仆街,你令我講左D咩?

個5000點打

我5月正式回坑
4月底換拳換到呢家
一直農D天
都係15隻拳咁多多

個時分身真係打到嘔血..
btw搵唔返一頁暗槍個張圖

光暗武器本身難跌 更唔使講光劍暗拳
所以5000武勳換光暗武最有價值

推主線24章 整一隊SR隊同R隊
每日清哂所有方陣H島主
依家半減最好刷埋normal
有尤達更加好辦事

冇乜農暗，大部份靠武勛換
換換下就大半年，然後齊左暗方裝

same here
換換下唔覺唔覺就齊左

有無人可以share 24個隻boss任比我 差5粒野凸隻木偶
暗貞 佐伊 木偶
隻木偶係咪換走 超隻mao返黎?

重點係大半年

想問下 巴打係先突武再升技定點

宜家玩緊暗 例如同一把武應該換番黎鋪好哂先
定 一格一格換再慢慢升？

拎黑劍白騎係咪用黑騎到1001 之後拎class4既職?
咁class1~3 係咪唔洗拎?

所以唔建議練暗先囉
就算有暗丁 你平鋪暗拳都要兩三個月

先平鋪後突

全部都要升

45rank問題覺得升lv慢

你有冇無垢白刃

當我冇講過,要開隻extra職劍聖之後搭把刀就有得洗經

打天使關順手打朽武

自從改咗magna箱跌率
肥料變少 HL入場票變多
終突咗幾把有排升

哇

我依家慘過你少少
同你張圖農到啲野差唔多
但個暗拳係換返黎

其實實際上仲多d 呢張圖係食過一部分當係技肥黎
本身真係一頁暗槍咁濟
個時真係打到想del game 好似千幾粉一拳
之前刷光劍都唔洗咁多

[img][/img]
各位觀眾!!!!
出左

盲左

抽返黎個SR武係咪都係肥料???

解體/升技

得無垢白刃要留
之後既刷經神器
如果有人同你夾同黑貞劍都ok

銃最好留住唔好咁快拆
可以用玉鋼突上去多一倍碎

聽日就最後一日10抽
我已經連續4日無見過彩虹

不抱期望了

唔係今日最後一日10連咩

8/8 4:59am

聽日去到15號都有每日一抽

呢幾日3%都望到好多個免運十連中佐伊
明明得0.013%
點解呀 我好提子呀

儲石下年再抽過

完左了
70抽4SSR
有歐基絲 補返三周年遺憾 算滿意

依次FREE十連冇見過虹,希望聽日有虹

原來完左

3周年我100抽冇虹
相信單抽出彩

得返3%既單抽,沒有期待,沒有傷害

新手留名
依幾日免費10連中左6隻SSR角,但一隻核心角都冇
反而堆副號就中過哂裁縫,水老頭同輝夜

咁要決定隻新手超得換咩

換隻MAO 定姐姐廚好
有無人分析下2隻既優劣

事關我用緊隻木偶 成日都入唔到主線任

打到幾十章之後就入到
好似係啲劇情衝突問題

主線限角真係好撚on9

見45LV 心諗嘩正有三技
屌一睇
"先請完成FATE任務"

再禁多次個FATE任

5X定7X幾

到你想要時冇就知主線限角的好

有BBA同莉夏搞到主線成日上唔到風隊

個蒼光輝石有咩用

基本上第2章冇4萬以上戰力都唔好諗果D fate

現時黎講, 純粹換啲濕鳩素材, 你去商店到會見到

換石仔凸SSR先

抽既次數會蒼光御印
御印夠300可以換角
過左個池既期限果期既御印會自動變輝石
輝石可以係shop度換白紙,古代布果D素材

原來係血汗石黎

咁我仲好無換MAO/姐姐廚

鋪完風屬,黎緊鋪邊個方陣先好

玩到咁都仲要問?

扶他你都唔加我既
我係SIXXN

有冇佐伊,暗貞果D

唔記得左 禁埋依下加

冇wo

啱啱先夠力推哂6屬EX一半咋
升完哂風銃都係覺得隊野流流地

E+用緊 佐伊 暗貞 木偶
SUB插緊灰夫人同個暗阿伯

比多次個ID

7765561

咁就換啦

已add

煩緊換邊隻

300井多隻返黎, 唔使煩

唔打算補下其他屬?

井完都係要FARM 武

自從KMR上場就要六屬一齊FARM....

用送個粒SSR 中左軍師

主暗副水

ADD咗

加緊嫁WOR
SIMON 咪我囉

Bam

個acc真係同召喚石好冇緣,玩左大半年先中過一隻雅典娜咁多

我雅典娜係超返黎既
玩左一年有多, 都仲係未中過

賭場777值唔值得換
賭風80賭到有陰影

有時間玩賭場可以換, 反正我就沒換

沒有10連的日子 點過

冇半減惡頂D

有冇巴打可以幫手推哂共鬥hard
半減開房冇人咁滯

仲未決定超邊隻邊黎

最簡單嘅方法係問你條J

我條丁叫我忍一忍

4036211 求CARRY

謝謝大大CARRY

唔知幾時先有第二把暗拳

換

E+先700/5000

我ID是8位數.... 7位數的老手們, 大家好

入個騎空團 at狂刷兩日都爆

開左間房3個字都係拍烏蠅
嬲嬲地拎哂D AP打海膽算

有冇團可以入

冇撳到揭載?

揭左
D仆街入左黎望兩望就走番出去
幾時實裝毒撚共鬥

而家先黎新玩會唔會太遲

做農民冇分遲同早

ID:12731811
萌新求有團carry

共鬥打到邊?

主線E+去到幾多章..
隻木偶個FATE係7X
痴撚線

hard第2關

收石頭號
草300抽
等6% 尤其限定/節日

劇情需要... 唔可以咁快劇透
BTW隻木偶好勁

你開場
幫到清到第4關先?

F29B0

我都買左個石頭號 就入左坑

好似我咁冇買帳都照玩到 痛苦啲咁解

多謝巴打幫推
btw, hard有幾多關

我1600個個帳 得4隻SSR 好辛苦

8關, 好快打完

主線禁止放個人 我放落SUB計唔計
好撚煩呀屌你個西

冇買帳冇課金既農民路過
唔識攪佢個課金費事課

1600??

我上TAOBAO買卡 平好多

1600萬下載個個入坑SSR

想快快趣搞掂左劍聖先
雖然之前手痕拆左子安把刀
想問C4做哈士奇定魔女先會好D

劍聖點解???

睇你主手囉.....
我用魔女比較多

有無人計過井一次要幾多錢

唔明 有冇教學 邊度買

TAOBAO 買個2百幾抽既石頭號

最後都係忍唔住懶得等下星期 啪左粒黑鋼落光劍到

咁抽返黎個D人物武器 係咪唔值得凸爆?

唔係限定角既 自自然然會抽到爆
限定角既就睇邊d囉 卡姐劍終突有普攻刃特大

解體200碎

好多都拆 但有d抽完返黎係box未拎唔記得
結果抽抽埋埋 家下有把終突維拉劍 咁岩開左哈帝斯玩普刃隊 fit哂

賭場幾時先開多幾把銃黎拆碎

終於刷哂料攪掂
當住畢業算了 冇哂粉再刷 遲下儲返粉就打返把BL長
家下隊野貞德,伊哦,菲莉 3隻都平TYPE 加連擊幾有感

我啲風銃都未四突

ching玩左幾耐

嘩屌好撚開心，三日D天跌兩把
想問應該鋪定突

我覺得D短一把起兩把止
扣10%血太撚金
仲要暗隊主流玩背水 邊有咁多血壓

扣血金喱樣真

哈總等狗銃復刻啦

乜都無約7000$HKD

咁有無計過儲石要儲幾耐

農多兩把渾身弓
3把uk
就係一個無人敢笑你邊緣人光屬既宙斯人

超得同skin全部買半年應該得

弓具人不知幾受歡迎

工具人就整把九界 咪用呢把垃圾啦

呢把好好用喎
神威人攻擊力高啲 而且奧效果都有弱耐down 配bl劍常時40%防up

共鬥場只要打解放ソーンあり就一定有人入

做弓具人只追求弱體命中

方陣技大概要升到咩地步先可以甩50/60主召

藍台主幾時包架機帶我去睇live

話明工具人

直接睇裝備下面個懶人包數字啦
雖然唔可以完全作準

咁既人腳仲農唔農暗拳好
儲左堆暗斧,暗槍到而家都唔咁升

一上天司就唔準

你純粹比較用屬召定方陣自己轉主召咪比較到
天司唔會影響你個比較

damn
mao要課多個超得

邊有宙斯
短期內都應該唔會諗宙斯住
呢排都唔會課金住

超得都唔課都叫玩gbf?

唔通真係要換姐姐廚

Sor lo

唔交保護費點出黎行呀

必得就話諗下姐 超得都諗?

有必有超都課
總之有得課連SKIN都照課
有得課野係CYGAME比我地既恩賜

諗緊換邊隻咋

道歉超得

有姐姐換姐姐控
冇就下體決定

送自選島主方陣武都好
道歉超得
利申:課左

刷左成個禮拜都仲差一把先平鋪到5屬 就黎死

有冇人答到我

咪照刷
暗斧暗槍當過渡用

開c4帽仔職定琴佬職好

琴c4神職

光方陣新手玩係唔係玩返槍好D
把劍係依家冇咩可能升到

咁暗換隻姐姐
水換隻yoga 返黎

刷到有幻覺

仲刷緊水短?

求幫手開EX職
房ID: EC905

入咗

thx

4暫時得水屬有8000傷 其他屬無武器 角色唔齊
我可以點農落去

你要刷咩

清哂D hard再開EX

劍聖係點開

首先解左共鬥ex先

明白 但我怕ex唔夠打

沖主線已經好辛苦
邊夠時間

每個stage打3關 8個stage都係24關

真係咁難打

試下先

收島風破龍ching係呢邊

thx巴打

後面成千幾萬血我無乜信心
祝你好運巴打

邊個黎
新手唔識

新手都係抱大腿過

夜啲我可以幫手打

藍台主

幾點到ok
想開埋忍者同劍聖佢

6點後都ok
不過me廢jer得風隊有啲輸出 唔剋屬應該唔夠打

依家都ok
早左收工

繼續摸多人EX到有滾箱為止
或者襯而定@可以打下火六道
有把攻刃大既槍可以換幾把平鋪頂住擋先

打完巴哈跌左既1攻武洗唔洗留？
新手乜都唔識

過黎等破龍師兄curry我

要

ID:30C8D
仲有冇巴打可以幫拖

入左 義賊

佢廢

邊個勁

牙扶

真

上次我求牙扶清carry我佢話不了

你太廢

打左半行血先法國開左場

唔撚係掛
破龍ching

人馬啲技真係好濕鳩

無錢課超....對不起

好彩都過到

超得多幾次又升人又升武
比完錢再比肝

利申課左

打打下瞓著左

多謝兩位巴打出手相助

好幾次以為要炒車了
辛苦哂

肌肉完美的我 一拳一件

讚美黎明\(丨)/
如果打算做復活仗要洗邊關素材

破龍ching而家叫咩名

咪高汁李依

試著說高質

原來就係你

我萌新

萌llm
幾時curry我

我連GAME都冇裝
入黎R水吹

所以課黎為乜
當以為肝哂既時候kmr又會送一車車水同豆比你

成頁15技都萌新 笑jer

課金都係為滿足細佬

twitter偷下圖都有啦

幾時包架機帶我去日本

未去過

笑jer

破龍ching做左天上人就唔sick人

我先係萌新

如果開c4是旦整把劍算
最煩把武器係啲碎片

SHUT UP 你老屎忽

我先係

我先係囉

U old seafood me new hand la ching

杖碎既話都仲夠
本來想整掉寶銃,但冇理由為碎拆拉卡姆銃

拆christina銃

拆十把火方銃可能會快D

我決定換維拉!!

MAO 等下先

有冇天人帶我打古戰

收購3粒金剛晶pm報價

麻煩今日出多把暗拳比我啦

性欲定係強度行頭

得返1粒鐘,未打哂啲骸晶
是咪收得皮

強度

you鍾意大波姐姐類型?

性慾強

唔係呀 主要係手上張卷 係無得換MAO
咁唯有換維拉既姐

性慾

性欲をもてあます...

性欲行頭都好難揀

破龍清 你唔會唔記得我手上有你隻貓既相

有打過麻雀無可能唔要姉さん

自閉刷廿隻海膽乜都夠

即係邊隻

Mao

Who ar

推得咁快

有牙扶係到 app台佢渣旗

D哈士奇

媽我得左啦！！！！終於跌

屌你個西 原來我隻拳係你度

你弱能架？

何出此言牙

屌你老母 挑我機?

梳 出錯圖

搭緊港鐵 網絡慢到刷唔到
我啲骸晶呀⋯⋯

唔買野
等佢送
快則4個月
慢則9個月甚至1年
因為登入1年有54抽
每月清ap 500石
每日共 一個月2抽
活動 地圖就屌一波 可以好快半年內第1個300

首先要忍到手唔抽野
你玩到後期先做到
唔係冇角冇水點打活動

早幾日朝朝必藍幻想 已經冇哂性慾

想知點解巴哈呢隻神召好似周街都係咁

呢個係何閪？

通街都係但有幾多個係凸爆先

我係一代宗師 WU C FU

成班大佬金剛晶輕鬆突爆啦

多ssr開味得

慢慢課超得

得罪講句
你玩其他GAME
PAD轉珠勁既 你即係諗野快 手又靈活
音GAME勁就反應快
其他重課GAME勁就比人知你幾有錢 有得曬下
呢D都有得比人吹奏...
但一同人講GBF勁...
即刻比人知你有幾撚廢青 點樣日日刷野,賣肝比CYGAME..
所以我建議咁多位手足盡快棄GAME
呢隻死人冷門小眾GAME唔好再浪費時間金錢

老王都突得爆,何況巴哈
不過玩咁耐仲未見人掛過滿突BBA

GBF post推得咁快好唔慣

想棄

巴哈用人個隻咪得
唔會優先突爆吧

GBF有得曬肝

廢青都好曬

破龍清
我超得咩好

岩岩奶左一埸麒麟
係咪5粒換一把武?

我實知你個box有乜啦

我係公司開auto打

主暗副水
火土風解主線用下
光 不屌

扶他邊度返工

葵芳

一送十抽 個POST推得快左十倍

必藍幻想 慘遭迫害

我地頭WOR 屌你老母

每次見到D萌新曬角色就想笑

朝朝成村碼頭佬比人運去中央屠宰咁款

破龍我貼左啦 比意見啦

=.=??

上面
比左LINK

Sad but true

冇尤達玩賓周咩 呢個問題都問

已盲

新手個時
帶我玩條友叫我一定要超尤達
我冇理佢 直接超左貞德
新手直接光隊起手
開頭肝撚到仆街
後尾十抽中左尤達順左好多
唔講打ex方陣,剩係平時清一日3場既hard都快好多
到家下都仲用緊尤達at個時秒王

起手光隊 你真係好撚勁

咁比你 玩 我暗隊超MAO 定維拉＿

個時打撚到仆街
中間棄左幾次 剩係每日1抽 後尾好彩趺到第一把光劍先有心機繼續玩落去
後尾練到剩係靠光隊solo到哂全ex方陣落半血先開始練其他屬

2隻都有用
比我揀就超維拉先 起碼把劍叫做暗/水普刃 新手過渡粗粗地用住先
btw我到家下都未有mao 但維拉劍抽到滿突 家下終突埋當普刃用

我唔記得你隻貓叫咩名

驚自爆唔講

主人公個LB 要加咩先

課過3萬5000yen 回鍋3個月選擇1個崩都唔會俾cyg

有生肖超生肖
冇生肖超裁縫

有生肖超生肖
冇生肖超裁縫
利申:一隻都冇

換左維拉條八婆啦!!!!!

唔緊要 仲未換活動個

...on9仔新手超同活動超個pool唔同

我個新手超都無生肖個D

限定個d都冇?

個ACC 石頭帳黎嫁

冇yoda咪超yoda

新手超唔係有限架咩

唔係
睇個期個pool有乜先至有得超

有限果陣開ac先係

正打算活動超個YODA
你們成功啦!!!

打gbf超男人笑撚死人咩

超武器都唔超男人

我比張圖...係我抽個時最多SSR既一次

三個都係男人呀!!!!!!!!!!!!

識超一定超男人

又想我超仇閃
終凸先有二技
遲D先

其實有暗貞劍都唔駛點超尤達啦

升晒d角先諗超咩都唔遲

明明gbf男人咁好j
i am家臣

暗貞劍同尤達功能上差好遠喎
尤達拎黎at秒hard方陣同埋搶準m

終於就快80

用終突3妹

其實我玩到而家都未踢過罐...

勁
講緊新手問...一黎就終突3妹

我短期目標係 四天刃 三暗拳
長期目標係換到四天刃隻SSR
勇者王

咁你要每日打定共d任拎碧空
十天拎角色好似要70粒碧空
同埋要ffg

求問三寅斧係咪轉番土屬最好

我都刷緊果個下級波波 兩日先刷到700粒

咩屬料多就轉咩屬
要終突遲下都要拆

我新手期超左尤達，進度直接快左幾個月

再唔係轉返克屬打十天

點解得星晶可以由上拆到下咁唔公平

終於平鋪5屬 我的媽

勁

刷到個box2千 好撚難清

笑夠未

thx
不過冇打算M到終突

有無CHING 豪1600點比我 夠3000比我換張卷

仲差6隻角 ...

大肝臟

2同10唔知點揀

最煩都係升技

除左巴武同天C武之外都算易升啦

DAMN TAOBAO要搵第個代刷買MOBAGE點數

好難刷d料番黎 又冇專for升技關

有名你叫必藍農場

農方陣武=升技關

黑仔起上黎 農左一頁SSR垃圾技肥都未出一把你想要既方陣武

而家多左side story(舊活動)
已經幫輕唔少初期農技狗既壓力

今日已經係
暗拳車尾燈都未見到

換左3隻當畢業

屌....香港MOBAGE邊間平
TAOBAO 3000點先200蚊

信用卡啦

又係時候問扶他

我叫左個日本FD幫我買卡

屌你老母
咁你點比返佢

有得用chrome個app個內建用樂天課金
香港信用卡都直接課到

佢下個禮拜番黎我地去食飯

食屎狗

差十幾蚊嫁 仆街
十幾蚊可以做好多野啦

TAOBAO 1萬點先688蚊左右

上個禮拜日本有9折

我無FD嫁

返pad post問d大神邊到課黑石

你都痴線 PAD 點會有人課黑石
D石白色嫁

差4隻角就換到bl長
瘋狂搶鳩人丁隻MVP開心仔

唔拎黎換銀天？

銀天一個月換得一粒咋嘛

丁武好似bug撚左

落街買炒面牙先

漫畫個特典抵唔抵買

抵
3卷連動特有黑鋼

打到仆街終於夠30角
換完丁劍發現真係BUG左..
屌閪插完丁劍個數值仲低過用光銃

唯有開個阿媽爽ac買返本啦...
諗緊dvd買唔買齊全卷好
已經買左1卷bd同訂左6,7卷dvd...

屌牙...
開完個amazon ac之後冇得買kindle版
淨係得實體書揀應該點搞

日本amazon買野有得直接寄香港
bd,dvd,書都有 同埋個價免稅
運費又唔貴 幾好用

諗住買kiindle版即刻有條code嘛...

我新開個ac立即set左2重認證,唔知係咪認左我係香港區,唔比買電子版

合黑鏡係咩黎

需要用日本郵箱來註冊亞馬遜賬號， 國內的亞馬遜賬號是不能購買的
加油

係到買算,仲平啲

屌你老母臭閪打撚足1日30隻角
家下先話bug撚左
入完劍數值仲低過用光銃
賠超得謝罪啦屌你老母cy驚

屌呀,買完先法國係到買冇骸晶送...

痴撚線一日出兩隻
我係咪已經用哂今個月既運氣

Btw已經有3把，而家3拳兩斧，應該突定換走一把斧？

貼你個盤出黎睇過

啱啱打左幾十場一把SSR都冇,召石就有兩粒

整緊sr巴劍

平鋪哂方陣拳同斧先+1普通攻刃+巴長
你都應該係玩方陣流架啦,但係把D天短唔係方陣版,要背景冇發光個把

唔該哂

me都唔係太識,等啲老手起身睇下有冇得執下

新手留名

C4阿婆點打求教

狂賭之淵
一直都係賭poker
想懶轉玩bingo
但要有幾多本先有機會賺?

bingo除左中sb之外 長玩一定蝕
poker穩贏

咁唯有賭啦

Poker玩撚到講哂粗口，拎q開k，拎5開4，心諗wtf

之前碌到120萬佢開隻K比我諗住贏硬 點知佢A

3仔底 無理由係2咁抵死掛
真係開隻2

有無話幾時會收起暗丁無得抽？

唉打極都冇朽果劍，起碼打左廿幾場，得1把，弓都突滿埋
係咪跌太多好野既代價

打希羅一車車

咩叫希羅

天使關

開c4狂戰個阿婆，應該點打，帶咩ex
佢一下打我千幾，我先得5千幾血

用光暗打 帶晒鞄 回血
ex我帶內功
加埋團藥水easy

我就係刷左廿幾場天使都冇 全部其他種類

好似打左3百場依家乜撚都有兩三把突爆

thz終於過左
雖然唔算easy

終於打夠一千粒下級波波

乜而家走左過黎呢邊

[quote]有無話幾時會收起暗丁無得抽？[/quote
8月尾

兩邊title一樣 成日禁錯

新ac完全無戰力 玩得好痛苦 到底當初我係點捱過頭一個月

你新ac咩樣
駛唔駛彈d首抽比你
好似有個有暗丁加泳衣紡織

唔洗

捱到第一個月就唔痛苦
玩呢隻驚本身就係痛苦

點牙丁丁 轉左post就唔認得me

屌你

大仔玩得好舒服 係抽唔到野

我都好痛苦

扶清幾時carry我

幾時carry我

想拉朋友入坑，各位清有冇好方法介紹下

冇

派本子

淨係打J唔玩

打麻雀

我有2把D短 1把1突10技 1把0突2技
點解1突個把會簡唔到2技個把黎突
冇鎖到

係咪兩把一齊用緊

一把方陣,一把普刃?

係喎 屌

主線37啦好感動

就忍唔住超YODA

洗到又夠5000分都未有把暗ssr

好過出一堆暗琴先

搶唔到mvp好難農暗拳

靠換 唔洗農

1拳

仲差1lv就上100

超啦屌，好撚方便

訓醒仲未修正

50 RANK左 第一件事係做咩

del game

運営からのお返事としては修正が大変難しいため今すぐ直せる代物ではないそうです
屌你老母謝罪啦

我打75LV個個 金箱出左個

巴角都跌左兩隻都仲未突得滿朽果劍

要跌18個

突滿左兩把短三把劍一隻角都冇

比我平鋪左先得唔得呀屌你

比8個暗拳我就可以收工
依家先換左兩個

好在冇佐伊唔洗6拳

邊度？

Twitter d架仔講丁武bug

一個奧義上限睇黎試得出...gbf製作人都係搞唔撚掂fkhr

btw 快撚d燒到個仆街hrt返歸啦

升巴武真係好撚痛苦

仲有四把天屎你歎

升到5LV 已經唔想升

好似話係顯示問題
實際效果不變
不具合一覽有講

查實除左巴角同每日兩回天司關之外
天司算幾易升
只要有一隊型可以auto 素材關就得
前題係可以睇住片做

so you trust this answer?

咁大譚野唔係日本仔....

今日自發哂6婊每場兩紅都係得相片
我要狗糧呀

開暗婊D珠 你地點刷返黎 我一日開得一次...

賭場,一拳

巡島、活動

嘩...木偶個身份原來咁撚高級
混血+王女

仲好撚柒閪勁

抽唔到實里姐

天龍人黎既

有無咩網站有得睇返劇情

黑騎士點解追住個天龍人?

呀屌 搵到啦

黑騎士 好感動

以後抽中你我就放你同木偶一齊落SUB啦

天c武有個素材要打玉石試鍊幾時有得打？

有茅link睇

隔日替,尋日同今日係火

GBF同CC post一齊升同沉

同求

仆街啦 原來勇者王係十天眾第六號...
我以為係四號....

6仔好呀 最強自high王
主角死咗佢仲屹立不倒

條路好長呀

咁又係 尤其四象完咗無耐
卡緋緋金可能要一兩個月

呢加得
10 2 1 3 8 比較好
6已經係過去式
雖然單體真係勁
不過係暗生態上無佐伊可以一弄

勇者王夠中二病呀.....

岩岩痴打巴哈 出左朽斧

木偶女
一直都想了解gbf 啲故事，可惜唔識日文又唔多人翻譯

垃圾黎 得角有用

唔係有英文版咩

係，但我懶

俾你講中
尤其1爺終突完根本水天人必備

6唔係都多人整咩
之前睇官方張統計圖好似都唔少

我要朽斧
三寅斧要轉屬果陣時先醒起把朽斧合左巴哈斧

我想要刀仔....
想整把四天刃先

唔知係讀心，黑仔定係both
朽短真係好難跌
太刀，斧，杖就成日出

我整左把風屬
諗緊下次整多把暗屬定係整人物...

普通巴哈戰會唔會跌角？

會

濕婆+LISA+紡織
平a 160萬追傷80萬

如果hrt返黎
日日超得
隻驚即刻升上神枱

個個祭唔知乜花活動 新手洗唔洗理

全部活動都打,拎骸晶

好撚悶呀屌你老母 賠超得未

個活動比我隻野同我揀個條女唔同既

...依家先法國原來同一個人黎,但係比你揀個陣同送比你個隻張圖係唔同...

以前好折墮,傷低能力唔特出,整完會喊出黎
之後大buff先比較多人捧佢

雖然係咁,但暗隊成個生態算係幾唔match佢,所以咁buff到超勁都唔多人abcde,尤其呢排人人一手有隻佐伊之後,會好後悔整左佢
上年先吹起種 六+紡+貝熊
呢種唔知想點既配法....
個陣d fd都差d俾人水左去佢

巴武應該整咩?

五花記得農
3粒黑屎3單抽

個信賴度點升???

帶個召喚入隊打野

終於有風劍唔洗用把撚屌sr方陣劍

齊格飛

原來齊格飛黎架

你冇用暗打HL咋嘛

隻浴衣齊格飛好似幾好用咁...
點解又係限角

風好似第2隻破防ssr角?

未至於後悔掛 我見好多佐伊人後備都會放6仔
不過同背水相性差係真 起碼我6仔LB點完背水用唔着
單論終突前 6仔唔會輸得去邊
反而好似10姐要終突之後先見火力 否則只係疊寶教主

六仔夠中二 仲要係勇者王.....
我覺得我一定要拎返黎

6仔神角喎
利申冇

呢期9都飛緊
早排仲有風吹佢唔match 紡織
結果
金磚就得5條,無咩問題
屎忽痕同時間多的確可以靠ma跌同古戰換
但呢家點講都好,整6堅蝕底

係真單殺,好威
不過...唉

睇黎下次好大機會係菲娜終突

如果無高文, 仲有咩角色合適呢個陣

我入高文主要為佢2招主動紅技
可以第2rd就開到5rd攻擊號令 ...

單初睇到呢張圖諗都唔諗就簡六崩拳

睇人用係好痕勁

我專左一年多暗,由無佐伊到有佐伊
玩法係可以隨人變
但
勁還勁
金條個需求真係好痕農

睇人用算
自己渣住春袋練另外兩隻終解算
btw
諗住10 + 4 或10+1

仲差1rank先可以開HL

我覺得暗丁都係打短期先勁
打長期d古戰呀,HL個D就好似入其他仲好
利申暗丁都冇!!!

為咗緋緋金可持續性
不如整隻6仔玩玩貓貓拳流打大巴狩獵緋緋金
利申 玩唔起

4金箱一般都係基本野 係要出第5個箱就係武器/卡片

方陣ex?
你遲下去到搶到第2/第3既
都會可以體驗到5金箱全垃圾

仲差3900就換到一個暗拳 好開心

抽哈帝斯拆撚哂佢

job lv係計exp定rk?

新活動 單人打到EX
共鬥EX打到半血
係咪刷單人會好D?

琴晚又忍唔坐換左張超卷

所以整二姐實冇死

講真,暗丁實用度並唔止一波流
講緊係擋奧義攻擊,一野轟5位數或亂數亂屬攻擊姜至開埋70%盾都九死一生既情況下,超級一流

btw 六爺打hl
我記得睇ptt當年吹最兇狠既地頭
都只係得巴哈
俾盡如果我有或者個位老兄勁到100萬甚至200貢
諗下呢家d大粒野個個眨下間就有

都係諗下玩3+8終解
定係10+1
或者做工具人2+5

2姊=大巴工具人
end

講真,暗丁實用度並唔止一波流
講緊係擋奧義攻擊,當隻王一野轟埋黎5位數或者亂數亂屬攻擊甚至開埋個70%盾都會九死一生既情況下,泳佐招吸血真係超級一流

btw 講下六爺打hl
我記得睇ptt當年成日吹佢勁
最多,最兇狠既場口都只係得普通巴哈呢個hl

我就無整啦
但如果我有或者好似個位老兄咁勁到可以輕鬆100萬甚至磨到200萬貢
但要諗埋呢家個情形係
好多d大粒野,老手,課長個個眨下眼就可以做到,真係2~5mins就秒既情況之下,點玩

所以我都係諗下玩3+8終解
睇舊團d老手,專呢兩隻連馬q拉hl都可以單殺
我就諗住10+1
或者可以考慮做工具人就整2啦
5仔聽講究巴就最好用(屍變流)

食飽飯胃氣漲 改返d字眼

你地拎完黑騎係咪都係KEEP住夠POINT就練CLASS 1~3既職?

有乜練乜

咁CLASS 4 有邊個職係要第一個拎先?

我建議斯巴達或者兔仔
為HL大佬做工具人

Husky同魔劍唔好咩？

c4黑劍廢到hi

49章隻野要打三次....痴線

原來巴哈會直接跌巴武 ，咁我整得咁辛苦為咩

c4黑劍有幾廢..
最多你咪話同c3冇乜大分別 加左樣賭博既野入去
但遠遠講唔上廢喎 雖然唔優先開
麻痺,恐怖又改左獨立效果 唔會同本身個d效有抗性問題

低機率,同埋唔一定跌你啱用個把

咁做兔仔啦 又幾可愛

用完琴返唔到轉頭
張圖又好丁

加入掉寶教開義賊

我一入場開完掉寶就走

又用整琴....會死人

暗琴有得打奇撚 不過暗主流又少用琴既
利申玩開光隊

點跟

個post做乜無端端推得咁快

有新玩家
我就係新玩家

唯一好,應該係屎忽3個窿任用

講起黑劍就嬲
屌佢老母琴晚打高級寶石個堆hl
打暗個隻 有隻黑劍入黎打到算高分
但全場唔撚加珠 屌佢老母臭閪結果好似打到5%左右滅左團
d人2姐麻完又冇4技 ...

兔仔係咪即係賢者?

睇落個樣似好撚好砌個條臭閪賤貨樣就係

咁話G塔寶寶...

雞黎，最多公廁本就是佢

玩gbf唔睇本子都真係唔好意思同人講識呢隻game

維拉先係G

緊身衣果本

素直に射精です。最近のジークフリートさんにはどことなく勢いを感じませんでした、しかしながらこの浴衣、The Dragon Knightsや亡国の四騎士スキンに勝るとも劣らないスケべさ、大人っぽさ、色気を感じ取らずにはいられません。負けました、ジークフリートさん、好きです。

==============
查實維拉係雷絲邊,郁手掂佢應該變左粉絲(肉類)

睇0肉本子

Agger 騎士團的_ _

唔夠50 尾關條八婆打

又要巡島

即係咩職姐

？

拎完3粒骸晶已經唔想郁

希羅個關D朽武係咪隨機出???

係

打撚到2046

屌你老味隻撚隻裝甲都硬撚到仆街

我自己就用得幾開心
無泳汀 糞武器庫都可以靠自己摸頂

新手問一問
骸晶有咩用？係唔係要換晒佢

換黑鋼(突SSR武)
換得哂最好換哂

10粒換1粒黑鋼,1粒黑鋼任突一把武

個巫女乜乜乜好難跌
仲要50粒先換到一舊

終解

暗屬時鐘個隻係咪觀賞用？

未夠角色可以頂住先，我覺得唔算好差

我諗無咩機會用佢啦

花式囇角

得咁少角有咩好曬

打丁丁個陣有得二揀一 但我好似揀錯左MISS左把劍...

一抽水著火雞哥

我中殺龍哥

你地肯死未

丁武主要係用黎拆
你最多就蝕80劍碎啫

到今日為止 送既抽都係得一粒彩

好歐

而家2暗斧2暗拳其他都係抽既武器
召石第一隻係要擺方陣王定放其他再用人地隻方陣王？

方陣加人地隻巴哈應該最好

唔好又deal走團友把武

真 雖然冇人理我 但係我都想拎番比團長

隻電鋸女真係好嘈

不明族係食唔到巴武效定係所有武都食到？

所有都食到 同主角一樣

想要原裝火雞哥多D

所有巴武都食到不明種族包括星晶獸在內
主角係不明

日本個邊開始告cy
有無機會退石

咩事?

抽左140抽，快喲全部退返俾我

咩事？6%無調高到 ?

應該調高到100%出SSR
屌你老味 10抽全SSR

係咪講緊冰奶個奧傷改廢左？

咪之前個波改奧義
因為冰牛啱啱出就即刻下修
好似好多人告上消費者廳

D人話佢明知月頭plan左會改奧義
仲係nerf之前出左冰牛
抽完就即nerf 唔知犯左乜春條例之類

一出完就改都好仆街下

退返比我就有得井zoey

痴線,已經見到有人緊水140

新SSR召 類似火濕婆土平野

課長

普遍人會突土平野定泰坦？

喂屌...個BBA 又是星晶獸黎???

我會揀泰坦

平野,1回免傷太屈機

短裙囡囡 vs 底褲肌肉男
仲洗諗

90％咋 如果係100%會優先考慮

咪係囉 緊係後者

睇BBA種族已經知

實告得入等賠償
不過冰牛改唔改都係開完2技就退得場

無抽到
唔俾賠

gogogo 成井石賠俾我

開多次必得當冇事發生過

暗都有麻痺玩

今個月終突廢到笑

居然係王子
仲諗住會係風屬

風屬咪有囉
不過係產廢石

有多一把冰拳換走邊件武好？

巴武/狼斧

狼斧得5lv技
好似換走佢會好啲

普刃唔使擺巴武

邊度有料睇終突?

希望終解3怪=180% 1怪140

食撚懵左
140肯定神召

唔夠力啦主線.....

唔夠攻

方陣武又唔出
仲可以點提升

農

農得唔夠先唔出

唔夠抽就喂水過
果陣為左開莉夏fate都燒左十幾枝水

我E+打到59章 尾王要食一支水先過到

唔洗飲大紅
主線打輸有得疊20%HP同攻擊 最多100%

死機甲佬厚甲到呢...

有d時候要用奧義破防
有時要用技破
有時要用召

嘩出斧頭呀!!!!
嘩一睇 sr....

今日好撚黑,打風婊恐怖喪miss
打水婊有土蘿chur敵對心都捉住我件妮莫妮砌
打光婊暗老頭敵對心down+開埋罩比對面一下3連

快制止我換水阿伯

建議唔好換，好易抽中。我小號琴日都中左。

快D換水阿伯,AT清H方陣一場10秒好爽

張卷 16號到期
15先禁制啦

希望聽日又一抽中彩

E把係咩版黎

睇技名
呢把方陣d短

E把係咪要百鳩幾RANK先好裝上去

打咩跌

D天使

打D天,哪吒果堆用頁開定鱗開好

唔關事 反正新手都冇乜揀 有乜入乜 但新手黎講 呢把真係唔洗平鋪 比盡1把夠

屌痴撚線又跌 咁搞法會唔會用哂d運氣遲d抽唔到ssr

Btw而家係咁，應該突拳定繼續鋪拳？ 真心問

無晒BL啦..點農暗拳呀

鋪六拳

六拳又好似太多
五拳應該啱啱好

BP佢有無上限？？

兔耳 即係咩職

即係似個樣最撚姣閪發撚哂情等緊你屌鳩佢個件賤貨

即係你隻貓???

我就記返起你隻貓個名..比多少少時間我

係咪霸王

霸王係我隻名既名

可唔可以跌多dsr武比我升技打古戰

點解我BP POINT唔洗升返上去

每日巡島果陣就會諗到底冇達達大師既人係點生存

叫我??

鳩斬囉

有大師 入場攻擊 f5走人
絕對感覺到自己既強大

唔好再引我

Agger

入場，f5，result page，10秒

三妹
暗貞劍聖

咪要半個鐘囉

勁人咪唔用尤達

齋打h 5分鐘打完18場啦 又唔使等at

開左場D天辛辛苦苦打左兩紅都係冇野出
都係痴人地果隻打就算

半減就唔好晒時間自發啦

仲有4分鐘 有無人幫打

我無
每週勳榮RESET迫住SR同R上陣就開場一拳,然後外放走人
武勳拎哂
左伊IS OK

PS:減半先巡島

想順便儲快D珠打佐伊
依幾日痴左兩場黑麒麟同黃龍都見唔到阿波羅睇黎都係要開

用Granblue Raid Finder揾場

黑麒麟 點先有得打

宜家有5000應該換咩屬 咩武 盡快谷爆比較好？

鋪好哂武器庫,四象農夠4萬勳=一場

我宜家得70lv 係咪唔洗咁快換神威劍?

咁麒麟武咪好難拎..

今次活動唔夠打Manic..

我打到隻王70% 就死晒

上網搵D 30連團
跟一次30連團正常夠換2把奇撚武

最多打到40%
hell又有時可以打贏

我打唔出傷害 係毒瘤 純粹吸 得唔得

50%前一野秒到都唔大問題
之後D特動多撚到

今日出左兩把暗槍

邊有咁高傷

我隊風隊
6風銃3突
1巴短
1天司
1im活動uk

可以點變勁

上次去虎穴搵本子個時見到
估唔到想打下J都學到野
BTW呢個砌法似係大路野 我都用緊

得9把你塞多把就會變勁

主手四天刃

有馬嬲

得裁縫有

依家自己得高文 南半球 佩托拉

萌新想問整職業証係咪得榮耀同BBA有得換

隊員就冇得講啦
講d武ja
我隊風咁砌 之前solo美杜沙

風唔背水真係rj 唔似其他咁簡單直接 一來隊員上都有d難度
水,土求撚其齊裝都好易掂上限

係101lv就拎得
好易換係升lv煩

等風六道出農返兩把放落去算

整武器要40個,榮耀換得30,bba又費事累街坊
即係要等兩個月先夠做c4

BBA間中有得DEAL職證 你自發/同團既人開
BTW BBA唔算難打 但最好都係搵WIKI個D黎入 唔好入街場/code網個d

咁當然都睇下佢d要求先好入 唔好盲毛咁沖入去
多數上得去搵黎打既 都算係有d心機打 唔係d一拳超人
好彩既仲有d天人carry全場

萌新6表HL貢獻唔過10萬睇黎都係等下月更新最快

水著莉夏

抽中主神
係變強嘅入場票 定係地獄嘅開始

當做輔石唔駛諗

ching水劍齊裝

發覺自己好廢
上限都未見過

基本上未算係垃圾,但農黎除左暫時塞住d空位之外
只係一把無乜用同埋浪費肥料既野,因為擊滅就快出光暗版

而且光出左渾身弓
方陣流還可以勉強塞一把黃龍拳
但普刃流完全無位...

擊滅雖然暫時未知道能力詳情
不過有土火作為先例
估計都會同光暗四象扯平甚至大拋離
所以四象除左農ffg同少數四象武,唔洗農光暗

but 黑70弓除外,因為佢係加上限
哈總流好需要

麒麟弓而加無人會用
負作用太大 同埋用神巴武器可以取代

四屬普通方陣都齊得8899 開始玩到覺得有啲瓶頸
係唔係應該開始農高一級既方陣 例如樹枝之類
如果有主神召就應該農普刃？

樹枝 是一個大坑
普召 更加是個大坑

硬件台成日望到一張好岩用既斯巴達gif
顯你老母.gif

就咁開丁丁放野係咪死硬

掂上限同維持打到上限唔同喎

減半開好易炒
搵定10到8個大佬幫手好過

共鬥開會唔會高汁D
陣間開房刷住妃光晶先

開房我又打先

9F0DB
仲有冇巴打有興趣

Full左

依d秒full

我想打丁呀⋯⋯
想要巴撚事銃

sor

-1
快入

魔導士係咪一定會帶他心陣？

扣血開背水
開主手奧義效果, 姐係4天既連擊
冇以上需要就唔帶

覺得魔導係玩追擊/全體攻擊呢2招技
如果唔係既 寧願用黑劍好過

PS 講緊他心陣四天刃前題

刷完1個鐘都唔夠90真係想死

如果組到勁人，秒住過就快好多
如果唔係

明白晒thz

呢隻game要刷嘅素材係用小時做單位架

連續兩場跌複製武,今日D信念同技狗運就咁捭依兩把野chur哂

刷住榮耀回一回氣先

刷終突十天把銀依代都刷左十幾粒鐘

十天都未開始做

十幾粒鐘都幾快
莫講變身 連HL都要打好多場先肯出

BP得10點....唔撚係掛

以前得5點添

以前得5

痴撚線

屌 心思思想超隻風隊SSR.返黎

六龍試鍊應該打邊個???

最下

覺得風隊好難玩 但係我唯一一隊平鋪技10就係風

我最少SSR係風
但最先平鋪完都係風

抽到莉夏但要打到75章先開到技

我鋪左5屬但係冇料升技 好煩 依家又趕住升隊土打古戰

下次古戰唔係打風咩

8月土有利
9月風有利

唔係六道先係打風咩

暗人偶
60章中

我得隊暗隊...打戰場會點

佐伊 52章
睇黎我最近

咁快講埋9月架

專心打肉
開hell放比團既人打

打肉即係點...

霸者之證係打咩出

搵唔到巴哈比我奶...

嘩屌有黑其撚

而家十點仲要滿點時間同以前一樣仲想點

要有100點!

喂 出親朽武一係劍 一係斧頭
我想要短刀

活動，巴哈，召喚石multi
奶多D就會有

刷希羅打定1千粒波波 乜撚爛武你都有幾套

拉卡姆銃值唔值用黑鋼喂爆佢

玩火神咪突囉

剩係攻刃3特大都值
如果係玩主神仲好

D N R 武可唔可以一鍵賣晒..
一次手動20把 好煩鳩

放心，我個禮物箱有600幾把r武肥

可以

r可以升技wo

HOW

有技個D 我留左嫁

想賣晒D無技個D

menu>list>最底武器賣卻

咁下次換埋黑鋼升爆佢先

捐比公會啦仲賣

我是但入左個團
你地有無咩團介紹

一把唔夠勁 唔好突爆住

SR肥都爆箱,仲留R肥
不過隻Game真係好缺召肥
我諗我合完把十天，隻神崎蘭子都未升到150

召肥我半年無拎過出黎

你開團carry我未

你CARRY返我啦

冇團求carry

無課玩左半年都抽左大半打金月
等佢再黎多把真係唔知笑好定喊好

曲線曬

金月都叫曬
核心角差唔多一隻都冇
角色出埋哂火爸,暗猿,花奶果D
重覆既仲要係200碎既豆丁劍

阿格得0突取唔取代到方陣召
已經急不及待dum哂火杖 展開新農場

阿格係乜

火主神召

建議 計數機禁下
btw火杖就算方陣流都應該掉吧...2圍咁低
收到風d係直接刷樹枝

有樹枝邊個想要火杖
之前共鬥60連乜都無

本戰團招1人
最少4~5勝
要130RANK以上
有興趣留個line

其實典睇自己幾多勝

過往記錄個團既定位

其實而家火杖冇你地想像中咁廢

銃碎整gs銃好定係突風銃好

因為贏在有四突？
不過有主神火杖可以放倉庫

CLASS UP 即係點?

雞脾完勝樹枝

即是你升爆lv之後再升會有lb點
lb點點野係有上限,拎到多啲lb點個陣會class up提高個點野上限

I SEE!

我決定以後奶D天算...

天司係睇基傷乘上去
樹枝要壓返至少20%先上到去

而且而家白值差異唔算大 多隻巴哈終解+99差唔多4000攻

終於有個拳
自己開永遠乜都冇

水拳

古戰平均3勝,唔係預選團

有冇人入

新手有無得入

最少solo到90hell

預選打大概400萬

本戰就睇對手

勝既日子多數打3,400萬,輸就放推

激戰就難講

欺善怕惡

開房刷信念有冇人有興趣

信念刷ex1-3可以用尤達秒
你有需要我可以幫你上buff

我冇尤達

超隻
我都諗緊超

開!

你唔介意嘅話我可以幫你秒

ID: 730E9
小弟唔係咁夠雞毛,求幫手疊

冇所謂,一拳就夠

10枝水得2粒

差唔多啦

唔怪得武勳可以換

冇mon post冇r到

掛往J不動

thx巴打後半連水都出埋
1個鐘出13粒信念睇黎都係用武勳換好D

500/1 wo

咪哂武勳換呢D啦
專心拎黎換SSR武算啦
信念都叫時間打到返黎
利申好後悔當初新手換左方陣珠

仲差一半
雖然職業証要等下個月

其實啲水係前半打翻黎 都算係你嘅水
武勳換好唔抵 你有需要我聽日開電腦換藥水帳再刷過

有無天人聽日帶我清只鬥..
我連N都未清

thx
其實頭先開左10枝水諗住繼續燒

試過錯手換狗糧已經無所畏懼

起身急尿一抽 中咗泳丁

這些機會⋯

總共要35粒姐
刷多兩粒鐘就夠數啦
最好襯半減刷埋整十天眾既材料

有啲興趣
你地用咩聯絡? 啱啱退左個團

公平咩

試過係團入面PO俾第2個睇
查實個下係想問D野
但可能因為無NEW 字樣就比人J撚住狂屌

刷信念係唔係快快手手開達達大師秒左佢就得

出單人共鬥你先好咁做喎

依家係點?慢慢A?

雙開唔怕啦

純粹你秒左佢人地未必打到 或者會唔夠經

我入人場

應該係點?兔仔兔仔之後AUTO?

春巴幾時得閒陪小弟刷

完全唔知做咩好

六屬方陣 c4 十天刃 大把野做

有暗丁就狂R暗方滾拳先

岩岩玩就農六屬方陣
一開始鋪住sr武先，有ssr就換走sr
如果長玩gbf，六屬都要農無得避嫁啦

洗唔洗換個巴哈任個道具出黎先?

我今晚6點後得

巴武應該整劍定短劍?

短

唔知第二把暗拳幾時出

整左劍同短先
玩耐左正路會整埋其他 銃槍斧果類

我琴日真係見到個牛女身型的既女女...
痴線勁大波

何文田收工行落旺角 係倍正出面先到佢係何文田行落黎
真係好大波

難得五箱...屌你又出卡

Ban

有無人得閒同我共鬥下
935E7

唔見有場

42E02
岩岩清到NORMAL 6
隻火人唔夠打

屌 水阿伯...嗚呀

個隻野係要用水阿伯秒

好無用超得換...
主暗副水.

好好用,我超左無後悔過

冇圖你話你勁大波都得啦

劍聖要係清晒EX所有任???

唔敢影

反正最尾都係要6屬練哂架啦..wfc
而且尤達新手個時 放入其他屬用都得
佢招奧999999係打無屬性傷

無圖仲討論

等陣即刻去換隻YODA返黎先

刷十天d料刷到想嘔

巴打得唔得閒幫我清埋H

OK

我係咪應該爆水沖RANK先

春巴ok既我開房

前期農好D武器先

我黎啦

農好六屬基本武器盤先啦
農唔好武器盤，沖到101都係無用

ID: E37EA
對信念有興趣既可以入

刷信念?有冇得跟機

又要喪reload

個50lv係我藥水帳黎 我可以開

ok

點解你地咁快

RELOAD

喪reload

我入關好慢

手機

遲左